Seiko SRPK99K 問題

新手發問，係外國見到srpb99k，賣hkd 3600，名位巴打點睇？本身諗住買，見價位幾岩，點知我google見香港好似冇而隻裱，有d擔心，而家應該係機械裱黎？

想知名位巴打點睇，心急人上